運狗旅巴?

其實有冇巴打知邊間仆街成日提供旅巴車狗?可以狙擊下，次次見到樓下警署成班狗嘻嘻哈哈上旅巴嘆冷氣好想屌鳩佢

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]